我是一个爱国的香港人，但因为警察的暴行，我决定不爱国了

警队才是香港人不再爱国的原因

講到好似成個社會得警隊做得唔啱咁